\chapter{Diagrama de Gantt inicial}
\label{chap:gantt}

Esta sección contiene el diagrama de Gannt inicial que permite ver gráficamente las líneas temporales, así como las tareas planificadas. Este diagrama pertenece al capítulo \ref{chap:costes} Planificación, específicamente en la sección \ref{chap:planifificacionencostes} Planificación del proyecto.

La primera imagen corresponde al diagrama de Gannt entero para tener una vista global del mismo. Las imágenes restantes perteneces a fragmentos del diagrama de Gantt para un vista mas especifica.

\begin{sidewaysfigure}[!ht]
    \begin{center}
        \includegraphics[width=1\textwidth]{GanttComplete.png}
        \caption{Diagrama de Gantt completo}
        \label{fig:ganttcompleto}
    \end{center}
\end{sidewaysfigure}

\begin{sidewaysfigure}[!ht]
    \begin{center}
        \includegraphics[width=1\textwidth]{Gantt1.png}
        \caption{Diagrama de Gantt ampliado parte 1}
        \label{fig:gantt1}
    \end{center}
\end{sidewaysfigure}

\begin{sidewaysfigure}[!ht]
    \begin{center}
        \includegraphics[width=1\textwidth]{Gantt2.png}
        \caption{Diagrama de Gantt ampliado parte 2}
        \label{fig:gantt1}
    \end{center}
\end{sidewaysfigure}

\begin{sidewaysfigure}[!ht]
    \begin{center}
        \includegraphics[width=1\textwidth]{Gantt3.png}
        \caption{Diagrama de Gantt ampliado parte 3}
        \label{fig:gantt1}
    \end{center}
\end{sidewaysfigure}

\begin{sidewaysfigure}[!ht]
    \begin{center}
        \includegraphics[width=1\textwidth]{Gantt4.png}
        \caption{Diagrama de Gantt ampliado parte 4}
        \label{fig:gantt1}
    \end{center}
\end{sidewaysfigure}